對啊伯就威威，對黑警就宿龜，點攪呀。

咪能理啲啊伯啦。